【帶老豆老母去旅行】懇求幫忙

眼見老豆老母白髮越黎越多又行得走得，就好想同佢地去下旅行，
但我老母隻腳關節唔係太好，去行街為主既地方唔太岩佢（例如泰國台灣）
而我老竇就好向左走向右走麻煩，去過既，佢唔會想去，而且佢唔鍾意食街邊野，（我地幾個掃完街飽曬佢都堅持要入鋪食野果種）但我地幾個英文又唔好，又唔鍾意跟團，請問有咩地方可以去？

兩老已去過：
台北，首爾，東京，新加坡，曼谷，俄羅斯

有人去過天空之鏡嗎？岩同老人家去嗎？

PS:唔好意思可能我好很煩，但我沒辦法忘記我同我老豆老母第一次搭飛機，佢地每人坐一個窗口位，佢地兩條友，起飛又嘩，見到香港個海（離好遠望，當係）又嘩，見到雲又嘩，派餐又嘩，有氣流又嘩，降落又嘩，果一刻個感覺，又覺得失禮，又覺得好感慨，唔知點講，老豆母我愛你!!!!!連登仔都同老豆老母去玩下啦，唔係你地會後悔

推